搵埋D閪女人收皮啦白痴仔

笑L死有時都唔知D男人係咪盲，中意埋D一睇就知係庸脂俗粉落妝嚇撚死你既勢利Bitch。自己一個諗諗下，委屈到喊撚左dllm。係反胃唔舒服嘔出黎心絞痛個種，佢就慢慢Happy我就係到半生不死。

你對Yanice唔好咩？又走去幫邊隻雞搵屋？笑撚死我咩，屌左未阿好唔好屌阿。我唔想記得佢地個名，唔洗你走黎提我佢地叫咩名。仲有個18歲Yuki定Yumi，你係咪咁撚緊張我叫錯個八婆個名。晚晚都陪D女打機，又唔見你陪我。搵埋呢D閪 閪女人，我真係恭喜你阿。咁撚樣既眼光，中秋節都走去陪ABCDEFG女。點解你可以自己走去晚晚都搵女陪又對班女咁好，但就要我同男仔保持距離對我就咁冷淡阿。我真係好撚愛你，你知唔知我幾傷心。突然好唔開心好撚辛苦好撚想死，唔想再諗你到底屌左幾多個。是但啦，反正佢今晚又去搵女架啦。

我都係城大，黎等哥哥安撫一下你